是靚午 黃金魚強

有人提議我油塘試呢間
我就試吓
叫咗個黃金魚強
本身以為係咸強黃
點知原來係就咁炸
講吓味道先
即叫即炸
食落層皮好脆
因為千島醬個味太濃
唔係好食得出魚味
但係個魚強既彈牙程度基本上係我食過最彈牙
真係當乒乓波打都得
食落個胰臟好c伏

第一師

食咁少

好食過定仔

不要玩食物

究竟你有冇食菜，屙唔屙到屎？

正

又炸

黃金C

油塘？

觀塘開源道

便秘兩日了

你點知的

便秘師

彈落同事舊blutack嚟

我很好味的

不美

減肥師

熱氣師

正餐呢 屌你

彈咗入佢個口到

今日唔係了

仆街仔師

很好味
呢間啲魚強真係唔錯

背叛左觀塘

非

唔夠飽師

邊度？

點唔錯法

我都係魔鬼

男人腳

好彈牙
好爽脆

個賣相真係唔錯
但其實有冇鹹蛋魚蛋依樣嘢

觀塘？

邊夠飽

油塘

夠飽？

我成日將定放入口

應該個味唔錯
係觀塘開返間

很好味的

自己氣炸都得啦

南亞基因強大

氣炸強

氣炸魚蛋

食魚師

定仔要炸先好食
炸雞

油塘邊度

做咩今個星期唔食bbq諗住等你食評先去

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

佢今日係背叛師

印仔咁gay 實好鍾意俾硬屎爆開屎眼

邊間
唔開名師

收到風有人係bbq門口準備捕殺我

想奶定仔心口個兩粒魚蛋

輕食C

我想吃掉你的胰臟

米色拉
我先可以奶

定一分不蝕 泳衣都不會穿給你看

我捕咗你好耐
成業街附近嗰堆地方
我拎住水牙線

定仔係雞

尊重拉

居然係油塘
大奇跡日

駱駝漆

個屎忽

奇蹟師

食完喉嚨唔c伏

鯉魚門街市

等我幫你通通佢

好食師

食落個胰臟好c伏